冷血公民黃兆健意圖假扮立法會議員

黃兆健明明係運頭塘區議員，係張宣傳單張到寫新界東議員，周圍宣傳博大霧。
節省點喇暗共!

Credit: 大埔Facebook group

奶閪健

仲係到自己人打自己人 唉
成年啦
最小佢唔係支持19馬先

邊個同佢自己人，熱狗話自己1:69嘛，依家又自己人喇

人哋講到明唔好當佢黃色議員喎
乜嘢自己人？

死熱狗

慢慢自己人打自己人
過左成年都仲係咁 香港人真係算撚數啦
沒咁好氣

唔支持19馬都唔係自己人

唔係自己人
thx

所以咪話熱狗無撚敵

分化post
拉+block

分咩化
熱狗當你係自己人咩
定係你都係熱狗

唔通支持建制咩

乜嘢支持建制
反熱狗就係支持建制？
咁熱狗反哂泛民本土係咪又係建制？

起連登係要用呢個思維，因為起連登鬧泛民=支持建制